連藍絲page都開始屌警察

風轉了

連最大嘅幫港出聲都屌啲警察，仲要未del post

今次點收科？

想知反對派同黃絲抵賴D咩多D

警方唔開閘關黃絲咩事

唔通想講蝴蝶效應

警察=黃絲

邊度有開始屌警察

標題黨?

屈穎妍：大埔車禍是佔中的蝴蝶效應

大埔十九人喪命的翻車慘劇，特首林鄭月娥說會委任法官全力調查。我讀了新聞，想起了「蝴蝶效應」的故事……

那是美國氣象學家洛倫茲（Lorenz）於一九七九年在華盛頓作的演講：「一隻亞馬遜森林中的蝴蝶，偶爾拍幾下翅膀，隨時引起兩周後美國德州一場龍捲風暴。」那是關於氣流的連鎖反應，洛倫茲把這現象稱為「蝴蝶效應」，社會學以此來說明《For Want of a Nail》的道理：一個微小機制壞了，如果不及時引導、調節，會給社會帶來非常大的危害。

所以，如果法官要查，請由二○一四年風馬牛不相及的佔中事件查起。

都說佔中是一個打開了的潘多拉盒子，它釋放了人的獸性、罪惡心。自從那年開始，香港原本的投訴文化變本加厲，人們一不如意，就兇人、罵人、影你相、撩交打，以人權、私隱、公義為藉口作惡，罵人打人，都美化成替天行道。

金鐘的一場佔中暴亂，就是拍翼蝴蝶；大埔車禍，是之後的龍捲風。於是，遲開車的司機，受千夫所指；忍無可忍的車長，以油門和軚盤報復，最後，兩敗俱傷。

屈穎妍

#阻救護 #可恥

真係姓屈

一睇就知係假膠post

咁多暴徒係門口，點知你班暴徒會唔會一開閘就衝入黎佔領搶槍架
咁梗係要花多左時間評估情況先開門啦
如果無你班暴徒洗唔洗鎖閘啊？唔鎖閘就唔會延誤救援啦

自己去睇，仲喺度

因為有班反對同黃絲班救護開路
點知係咪做臥底扮救護呀